[有圖]瘦腿臭雞生咗籮蛋

你又知佢臭

閱

隔住個mon都聞到

尷尬到呢

唔尷尬都唔放喺創意台啦